一齊討論下10月1可以搞咩活動

話咁快又就嚟10月1
咁啱撞正中秋節
大家一齊出嚟賀佢老母
btw我指賀中秋節

唱國歌 Glory to Hong Kong

想整個五星紅旗圖案嘅紙燈籠慶中秋...

但我又驚燒著

慶中秋都不忘愛國

十一黃金週

照舊上年六區開花

係ok但而家真係好難聚到咁多人

白燈籠

公園燈籠人鏈

全民貼文宣

支持祖國，舉辦愛國活動

呢個唔止10月1要做啦係應該全年365日都要做

賀下先得啦

我係中國人呀hi

榮光燈籠

全民野餐食月餅

六區慶回歸活動

文宣開花少不了

而家唔使諗開花啦
基本上勇武嘢唔使諗

獅子山賀佢老母

網上遊行
全民上Twitter
認真

當然要拎住毛語錄鬥紅啦！